勇武派係咪真戇鳩

唔係阿屌你老母
過左咁耐 勇武派係咪理性 大家有目共睹
前線義士絕對唔係有勇冇謀
都幾肯定上面會有人派幾隻鬼黎搞事
如果大家唔冷靜 唔相信前線
只會成功被分化 個運動好易失敗收場
過左五年喇！五年喇！五年喇！
冷靜啲諗下呢一個月勇武派做過啲乜啦
出面成班三毛係度分化
醒阿 不許失敗阿 大家都係不可或缺既戰友
727 不分化 加油